《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！(10)

《幻愛》7月2日正式上映
入link睇下有咩場次啱你

預告：

導演：
周冠威《十年：自焚者》

男主角：
劉俊謙（viuTV 二月廿九、教束）

女主角：
蔡思韵 《返校》

到

留名

push

留名
Ceci 我愛你，附送 Ceci 自拍一張

買海報呀

搵人買完寄俾你 或者買電子版

仲未收到小說

Ceci黨報到

Lm

終於收到書

經hktvmall 買要俾$80 運費

買滿$200可以去自取

我幫襯官網買, 買埋postcard 連運費都係$148

都係睇你有冇嘢順便買埋姐

就係冇

誠品冇咩

冇去誠品睇過, 我去突破官網睇咋

幻愛情侶版本

又一日

靜咗好多

小說睇到第78 頁...

有啲情節, 電影冇提到, 小說填返啲空隙

幾時先等到戲院開返

小說結局係點？

有無人可以細細聲話俾我聽

好啦多謝你

買書睇啦

例如媽媽同呀嵐

仲有呀樂姨媽...

有無付費方法可以上網睇

拎住本書聞下, 實在好多

幻愛原本入圍今年香港國際電影節參展

疫情關係冇去戲院睇

但個結局都係有啲夾硬 我覺得

Ching係唔係買唔到？不如我借比你睇？

我都好想二刷

睇到葉嵐問呀樂有冇諗起欣欣打JJ...

想J欣欣

就算劉謙入圍到金馬獎影帝，都唔會鬥得過李康生，一來李康生台灣影帝，二來佢在電影《日子》裡係無對白/獨白，角色難度比李志樂更高，同埋套戲在柏林影展攞咗獎

有冇興趣同蔣老師交流下

hktvmall小說都售出300+

本書好香

真係陣味聞完好舒服

幾時出Google Play版本

幻愛現實版?

有冇人買了第二版postcard?
係咪印刷改善咗？

想入戲院睇多次

有冇人係光時訂左書有送蛋糕條

我都係 睇完小說想睇多次

如果淨係買書, 去突破官網啦

欣欣？

我係葉嵐 我係真㗎

又嚟

我係假嘅你先至可以永遠擁有我

無論你哋係邊個 你哋最終會離開我

記憶開始模糊了

劉俊謙啲戲真係無得輸

渣

400+啦 究竟夾埋本小說銷量係幾多

我諗起碼1000走唔甩，佢起碼出再版兩次左右

發覺啲postcard面頭好多粉 唔知係紙質定印刷問題

鏗鏘說：周冠威、郭臻：十年太長

2015年上演的電影《十年》，今天被視為一套預言電影。《十年》導演周冠威、郭臻回看五年前的作品，談預言及荒誕，想像香港的未來。

擔心佢哋出事

原來post咗

琴日去咗拎海報

有冇興趣同蔣老師交流下

不過好似full 咗

已攞書
買埋明信片

葉嵐輔導個張

返去慢慢欣賞

請問依加係咪冇途徑可以睇幻愛??

得小說同trailer...

唔覺，似老派愛情小說

點先有海報

上網訂嘅
Link:

幾時出碟

應該都要等落畫之後啦

都係嘅，睇書真係再多啲資料，成個故仔更加好睇

幻愛出file ，雙面㗎

屌 上個禮拜先買完postcard

燈塔張相勁靚呀

雙面意思係一面海報圖相一面燈塔相？
之前先俾咗13蚊運費

應該係

屌 啱啱買完postcard同海報
又要洗錢了

唧牙膏式出product 幾時出soundtrack

傳說中屯門碼頭場戲

又要上突破

可能第日買dvd/藍光先有附送未曝光片段

真係柔軟

wow... 飛釘?

沒有《幻愛》的唔知第幾日

呢套戲其實有冇3d版

唔覺
雖然ceci唔係走玉女路線，但都唔會用呢招博注意嘅

唔知聽日突破有得買未

呢個三人訪問幾好睇，導演話經過呢一年香港人可能開始成熟，睇戲唔再只係一味笑周星馳，可以接受較沉重嘅題材。

衰妹好靚女

呢啲look太老積

著牛仔褲好有曲線

成熟

今日攞書買埋

海報冇位痴就唔買了
postcard好抵玩

你地啲海報點樣痴

我反而覺得file最正，用又得，裝飾又得，size又適中

沒有幻愛的第一個8號波

張圖

謙謙賣生力啤廣告喎

其實渣打銀行櫃員機啲宣傳相係咪都有佢份?

今日見到，好靚仔

終於睇完, Page 230...

新相？

呢張？

剛剛睇完小說, 我覺得, 既然佢哋仲有心, 有對方contact, 直接聯絡咪得, 駛乜喺隧道玩緣份遊戲, 除非其中一方改咗contact, 即係唔想同對方再有交集, 咁就唔會再去隧道碰運氣...

靚仔靚女

hktv mall都賣咗500+啦 唔知計晒全部書店賣咗幾多

仲有個疑問, 既然小說有提到葉嵐係港大心理學系研究生, 點解後來提到佢喺"屯門一所大學"搵到份工, 而唔直接講係"嶺南大學"?

印象中, 電影係冇提到葉嵐係邊間大學讀

呢本小說同電影劇本應該無連帶關係吧？意思係一故兩線果種

樓上巴打劇透書請加密

你當小說係填補咗電影空隙

Ceci新post

又同謙謙行山⛰

請問邊度可以買到阿，想買一套

突破佐敦門市有售

好正

謙謙呢

負責揸機

電影係咪冇講葉嵐係比uncle wong女女女？

有發生關係, 冇小說講得咁仔細

剩係講葉嵐細個同Uncle Wong發生關係，但係冇講明係強姦/誘姦

召喚Ceci黨

冇晒人了

唔好唔開心啦各位，睇下新靚相
戲院重開有望，到時大家齊齊入場撐幻愛

Ceci小背心

劉謙和ceci真係好有夫妻相

越睇越襯

而且ceci已經融入劉家中，見過家長，阿妹又鐘意呢位未來阿嫂

好sweet

開電視台講緊情愛妄想

大家今日有冇興趣同蔣老師交流下

要返工

禮拜六日搞就好

實有機會再搞嘅

睇台灣蘋果日報講幻愛唔知有冇通過金馬獎初選，應該係情況不明

戲院星期五重開呀

係咪可以入場三刷啦

N刷，幫謙謙做千萬票房影帝

幾時有返謝票場

我要見謙謙

我要見ceci

兩個都咁正

周導:

周導表示其實我都係一個靚仔

係時候完成十刷大業

真心，唔差，但劉謙太屈機

戲院開返 我又返黎了
不過都係再睇定小小先 始終疫情岩岩先回落

上次追謙謙拎簽名
經過周導同佢有眼神接觸 我點左下頭
雖然戴住口罩但我feel到佢微笑咁行開少少比我追謙謙
其實如果唔係時間有限我真係好想同周導表白十萬八千次
又型又勁

各位師兄弟終於返嚟
阿樂呢？佢去咗邊？
仲有阿JOE

我兩個都見晒

你係咪聽到有人同你講野...

呢到從來只有我同你兩個人...

我係假嘅你先可以永遠擁有我
證明俾我睇 你愛嘅係我

Tenet 幻愛直落

我地洗唔洗加返密架

要入場聽ceci懶音了 鵝都愛梨

年底我要入劇場睇ceci

佢又呃你啦

劉謙ceci情侶檔做舞台劇

link

阿樂，咁耐冇見，出嚟傾兩句？

唔好同我爭飛

之前剩係放風有劉謙已經即刻一掃而空
依家唔駛買飛啦

好彩當日我諗了一陣就買咗
劉謙號召力好勁

貼返相

周導都好高大
近年d後生導演好多外型都唔差，可以撈埋幕前

仲keep到多頭髮

Bc陸續出緊星期五幻愛既場

要搶飛了

星期五唔得閒

又係時候入場三刷

戲院開返之後 幻愛會再上

剛係時事台開左post推《幻愛》, 求手足幫推.

有冇消息幾時出br碟

又係你

少左好多場

冇

Early bird 賣晒😥

有屍殺掃場，算係咁

任務：keep場次，週末搏加場10-15%

(唔知係咪好消息) 原來《屍殺半島》美國影評咁撚差

為手足, 搲爛塊面都要幫推

我好怕啲人嘈嘈閉
睇戲都好極限，家陣紅埋更加怕

暫時算係咁，有7點半同9點半Range嘅場次

可以sell朋友7點Range睇屍殺，9點range睇幻愛

咁就win-win situation

我都好驚到時d女去到劇場以為自己睇演唱會咁，之前短暫的婚姻有林海峰，就係好多人第一次睇話劇唔識劇場禮儀，好失禮

一定會

以為林公子係電台嘅林公子

（有聽903晴朗）

短暫的婚姻係dj林海峰做啊

Sor
Get 錯

mk百院
三間大院基本全上屍殺

但星期五六日都留番1:20場次係大院上《幻愛》

幻愛死得好慘

未死

暫時見到預售都唔差，希望keep住個勢

戲院係咪hold起咗啲位隔住坐 我見啲場次冇乜位

係
政苦只准戲院開放50%座位

UA開始update時間表

K11開兩院俾幻愛

尼套戲啱唔啱情侶去睇？

100%啱

真係想佢出
出埋4K hdr 仲好

呢類衫真係唔係個個carry到

謙

唔知星期日去唔去到1000萬呢

有訪問

連續三日收40萬以上就得

八両金style

開始多人買飛

9成屍殺場 睇乜撚屍殺啊上網bt啦 仲要垃圾到仆街

你預星期六cut場比我地幻愛啦
（幻愛預售表現暫時領先）

唔會有人第一次入戲院睇戲掛

屍殺 聽日mk晚場開始爆，頭幾日點都會有人睇
希望幻愛keep住入座率

參考：迪士尼係疫情下上映大片1／2的魔法
優先場勁爆場，但最後破唔到千萬

我講劇院，睇舞台劇

真，制作又馬虎，搵韓國人扮香港人講廣東話一舊舊

full咗

聽日去入場支持啦大家

戲院場次列表

暫時預售算係咁，希望星期日去到1000萬

9月10號先上tenet 睇下幻愛有冇機反cup屍殺

希望有奇蹟，事實屍殺半島質素真係太差，應該唔會太好票房

K11 明晚7點左右的場次預售情況

屍殺賣左27張飛
幻愛賣左14張飛

巴倫紐 明晚8點的場次預售情況

屍殺賣左6張飛
幻愛賣左0張飛

星期六日先係最重要

唔入場都買飛支持

港島巴絲打要嚟了

cls, 依幾日戲院爆到

同意

(另外, 巴倫紐終於開始賣出幻愛戲飛)

買飛呀

出左新的製作特輯有好多幕後片段
佢地排戲好有舞台劇既感覺

宣傳左成年仲有新嘢出

點解衰妹ig最新個po留言全部係啲空殼acc

屯門碼頭都未出啦

戲院排哂隊
希望有唔少人係睇幻愛

戲院群組

全世界都未試過有戲院群組爆疫

導演肯放片未

推呀

好多戲院戲飛都平咗

推呀
未睇既快啲去睇
睇左既去再刷！

今日暫時有23.9萬票房，累積票房已過900萬

今日終於睇左
係咪應該買埋小說黎睇?

應該

支持幻愛, 支持謙謙, 支持ceci, 支持蔣老師

買小說

睇完之後再睇多次戲

呢張相好正

屍殺直播台已經有人播左

屍殺
原本港共無放毒嘅，預4000-500萬
但係依家，最多2500萬
（講票房）

《幻愛》

今日巴倫紐入座率嚴重不足
戲院要人

岩岩睇完 覺得男主某d角度好似張國榮

幻愛 Beyond The Dream
1 小時 ·

🎊恭喜《幻愛》票房突破900萬 成為中文片冠軍🎊

多謝咁多位支持！一齊嚟聽吓導演同男女主角俾各位觀眾嘅感言😆🎉👇🏻

導演周冠威：「《幻愛》今日票房很好，繼續得到觀眾愛戴，十分感謝，希望戲院不要因為疫情再次關閉。雖然不知道還有多少日子可以放映，有多一天就感恩多一天！重新上映，一個新的開始，我很珍惜今日！」

男主角劉俊謙：「非常感恩《幻愛》能夠重新上映，感覺上好像給予電影第二次生命，亦有一種重新出發的意味。既然可以重新出發，我期望《幻愛》可以和更多觀眾相遇。這個關於通過對方去面對自己的故事，相信會帶給觀眾們一個充滿自我對話的觀影過程，同時亦希望票房上繼續有突破。感謝觀眾一直以來的支持，讓我們繼續創造奇蹟！」

女主角蔡思韵：「收到呢個消息真係好開心，畢竟係上個月關咗戲院咁耐，對成個幻愛團隊都係一個打擊。戲院停業呢段期間，見到好多觀眾都用自己方式支持幻愛，例如二次創作，cover首歌，亦收到好多comment同feedback，影評或者感想。見到咁多人討論支持一套本地製作係好感動。見到今日戲院開翻有咁好成績，係好感恩一件事，希望觀眾繼續支持《幻愛》，但唔好忘記注重個人衛生，注意防疫去戲院睇《幻愛》，重新回味呢套戲。」

平日keep到一日二十萬以上已經好好

其實上一次開返個陣 (5月-7月)
已經係咁

我個段時期平均一張戲飛
最平 $35
最貴 $55

睇IMAX BATMAN 三部曲重映
係MEGABOX IMAX $85 買一送一, 即係 $42.5 一張飛
就算去K11 LASER IMAX 都好似係$105定$110, 都係買一送一

全部都好抵

imdb pro

所以真係要幫手2345刷

睇唔明，即係點？

要比月費先有得用
一定影迷, 一係內行人

一定係影迷, 一係內行人

27萬個數字係今日票房？

唔係

佢個$ 係美金
今日唔似有27萬美金
opening 我估係上映第一個星期既票房

今日預30-40萬

累積上到910-920萬

其實戲飛平左, 係平時 50% - 70%
你將個數票房 over 50% - 70% 先係佢原有票房

屍殺幾多?

Around 250萬
（半日145萬）

無得咁計嘅
（原票房嘅話差唔多回本）

仲爭900萬

謝手足

咁樣, 周五平均每場票房 (大約數字, 非exactly):

屍殺 $4173
幻愛 $1304 - $1739

同埋屍殺係開咗640場
幻愛有240場

如果冇疫情, 其實係回左本
邊有戲係連登可以開到10個POST

屍殺好快票房就減慢增長
口碑太差

謝更正 , 再計過

周五平均每場票房 (大約數字, 非exactly):

屍殺 $3906
幻愛 $1250 - $1667

至少要頂到票房（30-40萬一日）/80-90萬（週末）先有機會加返（由屍殺到分）

（屍殺半島得2.7 Movie 6)

睇完男主好大波
結局算happy ending? 定其實都只係夢

兩樣都得

（其中一個版本可以喺小說知，記得買）

電影都好明顯係FF？雖然導演標準答案一定係兩樣都得

呢個想去
但遠

有冇人有睇幻愛24小時時間表

有冇人今日想睇？屯門巴倫紐米戲院17:55，後排中間2張飛
今日內葵芳站交收，送既，唔收錢。
想要嘅留tg，先到先得

巴打被人放飛機？

自己on99買錯日期

想問下最遲幾時下映

其實最後結局係咪葉晴幻想出黎?

Tenet上前應該仲有

係葉嵐呀, 葉晴係選戰

diu 係喎

8月28日(星期五，昨天)香港票房

第3位 鳴鳥不飛The clouds gather $7萬 / $7萬 (新上映)
第2位 幻愛 $34萬 / $916萬 (第四週上映)
第1位 屍殺半島 $224萬 / $224萬 (新上映)

P.S. 感謝資深發行前輩R提供資料
P.S. 【屍殺半島】首日票房$224萬，上映669場，排片率45%，但佔全日票房足足75%！
比較【屍殺列車】首日票房$239萬，上映346場，排片率只有24%，佔全日票房49%

屍殺唔掂 好似以前啲喪屍B級片

其實係因為岩岩開返冇戲播

屍殺2好多人話大伏

眼高手低
（荷里活B Grade片）

你哋個衰妹叫你哋去睇戲呀

伏到仆街，好在只係上網睇
本身諗住戲院開返入場再睇，但套戲實在睇唔落第二次

咁大獲

反而第一集屍殺列車可以二三四五刷，實在太精彩

第一集係好好睇

孔劉d戲都好過姜東元啦

咁又去唔到四五刷 不過韓國戲真係唔啱行CG電腦大爆炸風格 唔明點解呢套會行呢個路線 想學mad max?

而加係咪買唔到小說？
上hktvmall搵唔到

如果第一集有9分
第二集得3分

截至今日下午5時，《屍殺半島》單日票房為180萬...
《幻愛》至今日下午5時的單日票房亦有35萬

當年有睇第一集
但第二集淨係睇預告都已經覺好伏

今日幻愛應該有4X萬喇，照推斷星期日至一應該可以過千萬

去突破官網睇睇

hktvmall都賣咗過600本

而加缺貨

睇咗 佢都係會彈去hktvmall條link到
但已經缺貨

上星期去旺角樂文返咗貨 得閒嘅可以去睇下

唔該晒巴打 我會去睇下

出咗星期一、二嘅排片
幻愛係多咗場次嘅

小說有冇交代
男女主角匿埋親熱條片係邊個拍

無

乜唔係真係癲埋咩

唔該晒巴打

係咪過咗1000萬喇？fb有人講

嫌疑: rex > joe > simon > uncle wong > chloe

佢用wmoov個假數計

港鏟片話仲差廿幾萬先到1000萬

今日應該唔錯

btw 加密啦

尋日先同朋友去睇 遲下再約睇屍殺

仍在上映電影方面，高先發行、周冠威執導的《幻愛》在周末獲增場兩成下，於56院映約290場錄得逾9,300人次位居次席，爬升接近六成，每場平均人次亦升至32，推算收入接近55萬，算是口碑帶動，同時為電影在上映15天距離千萬大關只差不足30萬。

安樂發行、韓國導演延尚昊執導的《屍殺半島》在首天於觀眾期待下掄元下，周末略為增場至58院映逾720場，昨以近38,000人次獲勝，每場平均人次達52，推算收入在280萬以上，為電影於兩天累積突破五百萬。然而，在開畫基數甚高下，故此周末爬升只有兩成半左右。

尋晚睇左, 可以坐既位八成滿
臨尾睇名單, 間社區中心好似唔係屯門區?

入面唔知
地下門口一定係屯門

輕鐵站既SHOT應該係23:00後拍, 見到D既士冇載客返廠

多數係2300-0100
其中一個shot係610去元朗嘅尾班車開出

今日好多場紅色，仲有兩三場滿座

遲左咁多，但終於啱啱睇完

過咗1000萬啦

遲d去時事台出post

勁呀

希望佢可以去到千二萬以上啦！ 我睇咗套戲三次之後連小說都睇埋，所以會再搵時間去四刷再回味本小說所寫

二刷

想3刷
但full到

要千八萬票房先可以回本

逐步嚟吖，當然我希望佢有二千萬啦

幻愛高質過淪落人，後者有1900萬，我希望幻愛有更高票房，好戲有好報

屍殺唔好浪費錢

若果唔係疫情影響入場你數同票價，幻愛個數一定多現時個數好多

淪落人好睇在小品同主僕關係嘅窩心，幻愛係整個劇情由頭到尾係互相對立同好有舖排，由開心到同情到痛心到可惜，係睇一次sad一次。

所以我幻愛睇三次都仲未夠，就算小說結局唔同，仲依然會再入場睇

想睇嘅咪照睇，等戲院多啲收入
不過俾我就睇多次幻愛或者睇bc套敍利亞紀錄片

約人去睇就唔同講法

筆直6M要三倍先回到?

係 因為要分帳

1440（電影發展基金資助咗20%）
1800（無電影發展基金之下嘅回本）

係，導演都講過幾次。

而且香港既影碟/網絡市場空間極少，更需要依賴本土票房回本。

癲左啦

一定係rex

其實下下要靠n刷先谷到票房其實都唔係咁好

始終去唔到大眾層面港豬師奶

師奶都睇家有喜事啦

本土電影首要係增加年輕觀眾

幻愛既觀眾，主要都似係年齡略大既上班人士（係周五晚場同星期六日既上升幅度多個屍殺）
反而屍殺係周五既日間都旺場，好多放暑假學生睇

應該係ending未調色版本?

呢樣要做多少少宣傳

Promote下呢部電影係同韓國電影有差唔多水準

係時事台出左文, 求手足幫推

黃色經濟圈《幻愛》香港票房破千萬, 感謝手足支持. 但電影尚未收回成本.

所以我係時事台既新post都講到《幻愛》香港口碑媲美近年來數部在香港票房大賣既愛情電影.

求各位手足幫推

今日睇左第2次
明返晒好多第1次冇留意清楚既野
準備睇小說

我今朝睇早場
好多學生妹去睇

樓主可唔可以譯埋金瓶梅

good

想問呢度邊度？？

好似海中間咁

屯碼

成日話promo 就多人睇
阿媽都知嘅道理
問題冇錢宣傳吖嘛

我仲以為掉轉tim
幻愛唔多學生睇咩？

最衰都係599G, 搞唔到謝票冇得一睹男女主角真人

其實女主角最尾係咪都有幻愛？

頭半段ok
但後半段開始有啲亂
最尾留白位同尾聲個個接駁位好似有啲唔太順

btw 住屯門睇會覺得啲住宅地點有bug位

戲院開返，都係時候歸位

咁最尾橋底見面係咪幻想出黎？

睇完好撚有代入感

幾時出OST

連太保哥都捧幻愛場，仲睇多幾套港產片

好多人睇屍殺

幻愛周日票房跌幅少過屍殺

屍殺: 250萬 (比星期六下跌約11.9%)
幻愛: 51萬 (比星期六下跌約7.3%)

周一日場既入座率好過周五

要吸引班後生
都係得網媒、youtube、ig呢啲

結局即係點？唔明！

可能最後一日暑假？ 我見屍殺有啲未開場滿晒

今日單日票房幾多？

再睇

等數字

同埋記得買小說

呼籲下，幻愛縮咗少少（25-30場）
（250-->200/210場）

更正：(250->>>>>135-150場）
要keep票房搏星期六、日加場

屍殺（670-700---->320-350場）

衰妹好可愛

大家睇幻愛之餘, 不妨睇埋前傳, 樓上傳來的歌聲

ceci

岩岩睇左

叫CECI做衰妹 PATADAY絲打會嬲嬲豬
ANYWAY 好耐無見佢

啱啱睇完

最後係咪葉嵐都有思覺失調定都係劉馬車ff

屍殺縮場縮得咁勁？

巨伏咁
死啦 約人睇Tim

但係呢度唔係叫開佢做衰妹嘅咩?

我叫先

算啦，當幫下戲院，等佢哋生意好d
我都買咗飛睇bc套敍利亞紀錄片

突破門市有幻愛專櫃

聽日睇多次幻愛，之後就星期六日睇新變種人、爆怒時速

啱啱睇完 結局好心up

我覺得係 佢臨訓前又有幻聽 同埋啱啱有咁大打擊

幫推

《幻愛》大獲，星期一二既單日票房都過唔到30萬（雖然屍殺下跌得仲勁）

三分鐘已經搶曬午睡優先飛買唔到

miss左幾分鐘 收左皮

其實一路睇一路覺得有少少睇緊 inception 既感覺，
要諗下到底畫面係現實定係喺阿樂既幻想當中，就算知道面前嗰個係葉嵐唔係欣欣既時候都會有咁既諗法

剛剛睇完第二次係唔係好癲

唔癲
我買左5次飛

（可惜上星期突然唔得閒，只買飛無入場）

張飛比我吖嘛

二刷基本啦

我睇咗四次

其實係屍殺半島麻麻地我上網download 睇完先係戲院揀重溫呢套，港產片真係無咩二刷過

封戲院前 最高紀錄好似係11次

佢嘅第11次係UA K11 Art House IMAX 院 最尾一場

我都喺嗰度@山頂最中間

我係中間

入場人數大幅下降

頂
掛住做嘢唔記得搶舞台劇飛

相認？

好似keep唔到個熱度

可能因為開學

9月下半月先正式開學
但好多學生而家要預備？

weekday好難啦

暑假票房

最緊要係星期五（預售幾好）

要靠weekend撐返起

屍殺幾日就差唔多做到幻愛個數
有得鋪天蓋地宣傳真好

屍殺1係香港受歡迎嘛

但係睇完屌老母呢（期望值問題）

同埋安樂係咁架

嗰陣佢放寒戰II都係差唔多策略

但係真係好撚差唔鹹唔淡既荷李活style

想做到荷里活嘅情度又唔得
唔湯唔水

同奉俊昊/李滄東呢啲名導有好大距離

拎國寶級同小學級嘅比較

有錢真好
高先會唔會都有咁嘅一日

無乜聽過其他導演
請見諒

高先....
睇下佢間戲院Run成點先啦（今年年底開@堅尼地城）

暫時武漢肺炎有戲院話要執笠未？

影藝星影匯，仲有一大堆欠租

未訓
原來今個禮拜仲有新異變人 應該一至兩個禮拜幻愛就得返極少量場

睇完個心up 左半日

最尾唔係都算happy ending 咩

聯想起套戲嘅輕鐵畫面

最終收1500萬都無問題（1440萬回本）

係但一直驚左好耐 去到最尾先鬆返

好角度：只係蝕政府資助果200萬
壞角度：套片技術上都係蝕錢，老屎忽又準備借此唱臭本土香港片無得做，北上大陸先係出路

發夢都happy ending

幻愛星期三票房無下跌
（屍殺跌左少少）

唔係真咩

當然最好上到1800萬啦

Open end
睇你點解讀

好想比葉嵐騎

推到1800 萬

有無人知幾時落畫?

快啲睇啦多人睇咪冇咁快落

套野真心好睇，我第一次一套戲睇兩次

幻愛撞岩武廢真係好慘

要人入場

愈多人睇就愈遲落

男主角做得幾出色 靚仔高大有演技 劉俊謙值得更多注意

入座率反超屍殺，但依然唔夠

高先發行、周冠威執導的《幻愛》在踏入第三周上映被削場四分之一，昨於52院映逾180場錄得近四千人次，每場平均人次接近20，較戲院重開回落約四成，推算收入仍在廿萬以上，反映電影在口碑下仍有一定耐力，廿天上映累積約在1,120萬左右，看來倘若希望達千五萬的話要多加把勁。

兩部仍在上映的電影仍在三甲之中，當中安樂發行的韓片《屍殺半島》隨著新片開畫，昨天被削場三分之一後，於58院映近450場錄得近萬人次，只及開畫日的四分之一，每場平均人次只達18，推算收入在56萬至59萬之間。《屍》片於周日後回落明顯，反映電影在香港的口碑不理想開始發酵，而本周仍能掄元，某程度上因為票價大都沒有優惠及場次較多的「以量取勝」，而七天累積則在約1,070萬左右，看來電影也許只能望以千五至千八萬作為目標。

新異變人-入座率冠軍 (每場23人)

到底係邊個偷拍佢地
同埋葉嵐係因為乜人都想食先食埋男主角？

1. 估計係rex 最大嫌疑
2. 起初佢係想利用呀樂做研究, 達到目的

但照道理佢應該知自己踩界 都照食男主角？

其實阿樂同阿嵐係一個對立面嚟
睇小說會有更完善補充到一點：阿樂都幫緊阿嵐
果一段大約發生係葉嵐生日，電影係無，小說先有

有時我哋一直以為自己係幫緊人，其實自己先係被人幫緊
甚至係幫助人嘅過程中，自己都有所得著同領悟
電影入邊要展現到呢一點比較難，大多數都係隨住幾次輔導嘅推展而起變化，人物表情係好重要，兩個主角落足心機會演活個角色，真係靠佢哋嘅堅持同執著先令李志樂、葉嵐同埋欣欣三個角色變得更立體同生動。

至於葉嵐...其實我好耐之前寫過長文解釋過，佢最初都係「想被愛」，到後期佢係真真正正完全接納同認同李志樂對佢果份愛意，以致最後有所感悟並作出決定。

整體而言，「起承轉合」呢個概念係好完整咁反映係「幻愛」之中，只係時間所限略有「急轉」之疑，不過有小說做補完就夠晒。特別「起」果PART真係令人讚不絕口，我第一次睇真係呆晒，估佢唔到用半個鐘做前奏。

埋單應該1300萬左右

蝕約250萬

Weekend應該去睇 希望唔好咁快落

jet magazine fb有燈塔刪減片段

海濱長廊都出埋

三刷完

睇緊果陣有時都分唔到邊段係真邊段係幻覺

幻愛係巴倫紐8點場既入座率聽，反超屍殺和新異變人

仲有另一段

題外話 睇見男女主角現實中一齊真係好開心
睇晒佢地嘅訪問 好似睇緊一對小情侶打情罵俏
好真實 比起stephy同万刀甲更sweet
好少見一對事業上升期嘅新進演員公開認愛
希望佢地一直咁sweet

我覺得係蘇麗珊或顏卓靈

呢兩個死硬

deleted scene拍得好靚

司徒一雷應記一功

搞到我想入屯門影景

影完記得分享下

唉 條橋俾鐵絲網封咗啦

我朋友早幾日係天橋影到相

葡萄

吓？係成條封咗定封擒出去燈塔個位？

蝴蝶站天橋

哦...即係唔俾人上去影相？

連登仔快啲再擦啦

硬係覺得個構圖同成套戲唔係好夾，特別坐係燈塔個part

而家香港天橋都封晒啦 話驚人掉野落去嘛

咁似以前套妄想？

低能......俾人影下相宣傳香港風貌都唔得

果條橋鬼會有人掉嘢落去塞咩 個政府咁柒驚

果區係咪建制做區議員？
可能係佢哋做7事刷正苦鞋，好似大陸啲地方官咁

呢位導演應該唔會搵呢兩件蛋散，明知啲戲屎
可能係余香凝（如果佢仲算年青)

我都覺得係余香凝

民協既人

屯門區議會 蝴蝶選區
楊智恒 民協

有冇巴打知社區中心取景位置? Thanks

今個禮拜六日睇唔到 驚下個禮拜得返極少場

余香凝做葉嵐應該ok
但欣欣難講啲

天橋圍網好似係無諮詢區議會,用緊急工程名義去裝

預售幾好，幾爆

會唔會係袁澧林, 廖子妤... ?

見到好多full house

啱啱睇完，full house

挨多幾個weekend

有少少吹大左 無想像中咁好睇 期望太高
不過見係黃色經濟圈就支持下

係屯門蝴蝶邨社區中心
輕鐵美樂站附近

頭先睇完第二次，全場爆滿

台灣下個月上
有冇人都可以推比台灣朋友
希望台灣有好票房

15/10 上

好消息！！ 台灣10月都有得睇啦

余香凝唔得啦
完全無氣質

余香凝收皮啦

好

大山婆feel，唔襯劉謙

聽朝去二刷

劇情同對精神病、心理學描述都好高質值得入場睇

天橋影落去只可以用電話影

會唔會大隻過劉俊謙 佢個身都好橫下

下面有冇白卡佬

Tenet imax預售幾勁 唔知幻愛下星期會縮幾多場

話唔定chloe 知佢有精神病, 即刻走夾唔唞...

Tenet啲場近半相信要屍殺半島交場（幻愛我估縮10-20%）

睇完小說今日再去睇多次 full house

但係今日都幾多full house
希望唔會縮太多 要縮縮屍殺啦

I think yes, 而電影特登用open ending 去令觀眾更深刻同反思

過7成full house(好過屍殺同新變異人）

應該今日收到70-80萬

唔見喎
反而係社區中心出面影相俾保安bear住

因住呀joe 出嚟叫你傾兩句

其實阿joe呢句係咪笑位，雖然戲院無人笑

仲有一個景想知, 一開始阿ling失常係井財街附近拍?

大家如果有睇埋樓上傳來的歌聲, 兩代呀樂同欣欣, 大家點比較?

笑係因為呢句講咗好多次

N刷之後發現已背到大半套戲

梗ceci正啦，大家有冇見過蘇皓兒未整容個欂？ 利申：謙謙黨

＊樣

鼻和眼都整過

在新片威脅不大之下，安樂發行的韓國電影《屍殺半島》仍拋離對手，在周末增場一成八下，於58院平均各映約九場錄得近萬七人次，每場平均人次在32左右，推算收入逾120萬，爬升近一倍一，然而跟上周末比較下跌一半，反映電影口碑不佳的「以量取勝」，為電影於九天累積達1,270萬，觀乎走勢未來數天可望達千五萬，但在周四華納發行《天能》開畫後，要達二千萬則仍需觀察。

高先發行的《幻愛》在周末同樣增場一成八至54院映近220場獲逾7,700人次捧場，爬升比率達一倍二，每場平均人次更達35，推算收入亦在45萬以上，反映電影的口碑仍推動市場，同時為電影於上映22天後，累積接近千二萬。

屍殺咁垃圾都千五萬

入座率全日最高

(但應該係今晚或聽日先至係時事台post文)

邊度有得睇

做第一代呀樂嘅演員即係幻愛嘅呀joe

想問下葉嵐讀緊既係mphil 定 phd?

現實世界應該係Master degree in Clinical Psychology

即係唔係Research degree?
要寫 dissertation wo

香港u有？

有 但超級難入 first hon都會入唔到

劉謙個人真係膠膠地

邊間有開 戲入面佢扮大學個度係邊

大學景係公大, 臨尾credit有講

鯨大

我知XGU真係有clin psy讀

有冇人覺得dr. simon被女飛後話搵過第二個學生做研究個表情好不憤好小學雞？

有冇人覺得葉嵐依個角色好寫實？
我諗有唔少香港女仔都會係十幾廿歲時向男仔攞著數
男友換黎換去，最終搵個老實男嫁左佢？

睇開頭嗰段仲心諗 吓 2個鐘嘅戲又唔係短 咁就已經一齊 仲嘴埋 洗唔洗咁快啲片段又斷下斷下 好啦之後講返原來係佢幻想出嚟 都交代得幾流暢

二刷完後留意到少少一刷睇唔到既位：
葉嵐講佢老母條手繩個時，
佢個人情緒其實已經有點唔穩定，自己話比阿樂休息個下一刷個時唔覺，個刻其實係比自己離開穩定情緒

另外阿樂有一幕面對住葉嵐緊張既時候就飲水，之後阿樂同葉嵐講佢第一次見面既時候既感覺，個下葉嵐緊張又係有同樣既舉動

自己冇睇醫生但知道自己有少少情緒病
心態已經同男主一樣 成日對愛情冇信心

書好似仲有後續？
戲入面好似去到尾2 chapter?

好睇

男主角gel頭個樣老左十年

最大嫌疑係rex...

今日先入場睇，想問女主俾人踢爆前果晚收到個電話其實係邊個，真係阿joe?
btw, uncle wong同dr. simon個樣有少少似，第一眼以為同一個人

我以為uncle wong係張建聲

睇完google先至知Dr Simon係蘇玉華老公

唔覺係阿 Joe，甚至覺得阿 Joe 根本無搵過葉嵐，之不過因為阿樂認識既男性當中得阿 Joe 同葉嵐比較多接觸，所以幻想騷擾葉嵐既人就係佢

呀joe 係對葉嵐有意, 呢part 喺小說寫得深入啲

其實葉嵐d語氣都幾男性化
得啦，我識處理嫁啦
唔好拖啦，一陣我自己執
性格同欣欣真係原全相反

琴日睇完
諗唔到全文戲都可以拍到好似動作片咁ge節奏

電影版既Joe 係阿叔黎wo
追葉嵐咁後生，咁重口味？

咁都有負皮？
葉嵐既角色好真wo

後生女對任何年紀嘅男人都有吸引力

Dr Simon 同 uncle Wong 年紀夠大啦，
都唔會因為葉嵐後生而唔食啦

星期三高先四寶導演有fb live

開頭輕鐵站欣欣攬實阿樂果度，然後阿樂錄音，播出黎發現係假ge，呢度拍得好細膩，我都即場問個fd到底咩係真咩係假

邊度有？

我見hong kong movie fb出post

點解我乜都做唔到
哭能左

仲要拍拖廿幾年都咁sweet，人到中年行街仲會拖手仔希望謙謙和ceci都可以同佢哋一樣修成正果

係時事台貼左新post. 求幫推。

黃色經濟圈《幻愛》入座率反超《屍殺半島》和《新異變人》！ 戲院繼續要人！

幻愛累積票房1250萬（截至星期日，from fb）

幻愛周日累積票房係約1235萬

有冇人知幻愛係咪要落畫啦
睇Hk movie個app去到星期三係最後一日有場次

因為星期四上新戲所以一般都會遲啲更
應該唔會落畫但要做好星期四之後8成場都係天能既準備

謝謝更正

you are welcome

未落就好 打算星期五放咗工好relax咁再睇一次 抽離唔到套戲

百記荷里活幻愛星期五cut剩一場下午三點幾反而屍殺半島星期五仲有六七場，有無搞錯呀明明幻愛而家仲多人睇過屍殺

天能屈機就真既

比例上少咗好多（之前係開三個院放屍殺）

應該係等呢部

（星期五入座率OK會加返多啲場）

咁大投資最後香港先收得千幾萬，發行商應該好傷

星期4,5場時間都幾多人買定飛 仲有咁多人有得wfh？

我上星期六已買定今個星期六飛，不過暫時無緣睇IMAX版，要就人

tenet 我同啲 fd 都就唔到期一齊睇，
所以趁今日見到仲有單丁 IMAX 好位決定自己去睇先，反正預左呢套都係要二刷

咁我覺得教授好樣啲嘅，舞台劇王子噃

我諗住套戲好睇就會二刷睇IMAX版

cp暴大都有，好似2間U隔住咁一年開一次program, 收30人

利申：本身想讀cp

咪係
uncle wong 咁L老

阿樂知道左欣欣係假既果種失落
睇見都心酸

我想問下邊個位有講joe想溝葉嵐，我miss左

睇完小說再睇多次
望住阿樂擰轉頭攬返欣欣嗰下真係

睇佢啲眼神都知不懷好意

見到天能美國票房，睇怕神奇女俠可能押後上映....

香港戲院準備鬧一個月片荒.... 唔知會否幫到幻愛？

10月black widow?

希望keep住有場啦

見到Tenet美國票房失利, 多數會押後

要盡力向多d朋友推薦

唔係算係咁咩 得6成戲院開 仲要坐一半位

推

冇人了

依家好少戲係收返成本，希望臺灣大收，令其回本
（呢年好似得屍殺半島同天能係差唔多回本）

仲有
917有部中港幕後，80%香港演員班底嘅麥路人上
臺灣有部逃出立法院
中國都有部

呢個係呢幾個星期嘅目標

希望最終$1600-1700萬
（賺少少@港共sponsor 20%)

可能要任務完成後先可以重新開始發展文化產業

買咗小說 準備睇完再重刷

男人老狗睇到喊左

天能得咩 2億budget

眼濕濕姐
唔係喊出黎個隻

903 Donald爆咗話收咗1億幾

原本韓國同荷里活係有錢讚嘅，不過依家都差唔多

麥路人其實睇完 trailer 同故仔都好想睇，
但有人瑞個臭八婆扣哂分

我會用對花椒入邊嘅鍾鎮濤去處理楊千嬅（當佢不存在）

反而大陸愛國電影八佰有錢賺

大陸票房己近乎全面復甦，反而美國

唔知佢地點架喎，你知啦，嗰度咁識造數

咁又係

麥路人應該除咗部分投資者同國語配音製作都係香港人
主要演員應該得劉雅瑟唔係香港人
但佢戲入面做新移民＋講廣東話
成套感覺冇乜支那味

上年類似呢個合作模式嘅有《飯聚現場》

大陸票房算吧啦 啲數亂到仆街

劉雅瑟係全戲做得好好的演員，全程講廣東話都睇得出佢好努力

有導演嘅直播呀
大家快啲入去睇

認同
成套戲MVP

其實近年好多合拍片都係全港景/香港crew
掃毒2（係少少菲律賓）
飯聚現場
風暴系列
拆彈系列

風暴系列有大陸相關情節

我意思係呢啲戲其實都係大部分香港開工
拍攝甚少有支那crew
唔一定會返大陸取景

《衝鋒車》都係合拍先勁

衝鋒車因為合拍，所以結局垃圾

-神奇女俠1984 準備押後至11月或12月
-黑寡婦 都可能押後

香港戲院準備鬧一個月片荒.
希望《幻愛》係下個月會多番d場次.

截至6／9，幻愛票房HKD$12,347,137

頂到賀歲片

截至星期三，累積1283萬

我要幻愛揮春

鵝唔介意

向$2000萬進發
大家記得叫埋姨媽姑姐睇
唔駛講黃藍
剩係話好好睇

想強調屯門2隻字，就係想有多d機會撞到阿樂

周四票房 (入座率已經係全日亞軍 )

在《天能》大幅開畫下，兩部主要電影仍在三甲之中，當中安樂發行的《屍殺半島》在削場六成後，昨於55院映逾180場獲近2,500人次，每場平均人次在14左右，推算收入在18萬上下，觀乎走勢今天可望於上映第15天累積衝破千五萬。高先發行、周冠威執導的《幻愛》在昨天削場一半後，於46院平均各映約兩場獲逾千七人次，每場平均人次仍在18，推算收入接近十萬，可望於今天上映第28天累積達千三萬。

希望去到1500萬

話說8月10號已經係網上訂咗幻愛POSTCARD
到家陣未有EMAIL叫你去拎，有冇人係咁？

過嚟傾吓

打去突破問一問會唔會好啲?

我諗要

天能長過屍殺半島(150mins vs 116 mins)
場次仲多過屍殺半島(727 vs 688)
(同樣有imax 4dx cgs 放映）

唔知仲有冇幻愛product出 一次過俾運費買
上次訂完postcard就出file 運費

去現場買或者自取

我要幻愛聖誕卡

聖誕志樂

原來周導會考得兩分，repeat加後補先入到演藝

周導同我差唔多年紀，想當年會考5分係基本入學條件，主要睇面試表現，近十年八年應該成績要求高晒囉

其實一年咁多人畢業 啲人去晒邊

演藝畢業生好少人入到行
唔知聽邊個演藝舊生講當年戲劇系全班12定13人，畢業後只有兩三個人入到行

UA Cine Moko 無哂《幻愛》場次

星期一會多返

過咗第一水Tenet

天能上映後這版靜晒

刪減片段 輕鐵篇

呢段都好重要

等下
星期一會多少少
（週末預售成績唔錯）

暫時啲預售係多咗場次嘅（因為過咗第一水Tenet)

睇晒505線所有站街景都搵唔到係邊個站拍

都係景峰站嚟

要翻影景峰站, 上次去到相機冇電

我都要，啱啱再睇多次劇照，再多兩個位可影

黐線，成個post好嘈

黃埔向來入座率偏低，有咁既入座都唔差

荷里活3：00 pm場幾乎滿座
（注：荷里活的house比較多座位）

轉fb

佢又想呃你啦

真人打扮太老積

都係咁靚

呢幕都有拍

個阿嫲係樓上歌聲阿樂嘅老母嚟

Check返維基，原來樓上歌聲個阿樂變咗做阿Joe

師姐妳係咪rthk2敏感時刻個主持？

我係巴打嚟

個笑容甜到融化整個世界

oh sorry...

開始少左人睇

無計, 有屍殺同天能
但今日好似仲做三甲

天能抵佢掃場嘅（2億美金嘅本喎，再加跌咗少少watt嘅Nolan)

屍殺就............

捱到呢水會好啲（荷里活大片會再延）

係, 下星期"花木蘭"後, 直到11月先再有美國大片上映.
希望捱到.

另一方面, "麥路人"周六入座率好似差過"幻愛"

麥路人故事唔得

麥路人全部明星扮露宿者都唔撚夾

《麥路人》未正式上

撞岩武廢好慘，要睇既睇左 要睇多次既都睇埋

假設你個fd之前同你傾幻愛好睇，到依家都唔傾啦

無理由依家睇返又搵返個fd傾，未睇既去支持下啦

套野真係好睇

見到人瑞做戲真係唔開胃

麥路人 星期六有優先場
場次多過上正場既幻愛

幻愛累積票房1305萬（截至星期五）

高先發行、周冠威執導的《幻愛》在周末略為縮場下，於43院平均各映約兩場仍獲近3,400人次，爬升達九成二，每場平均人次達38，推算收入在廿萬以上，反映其口碑帶動，同時為電影於上映29天累積接近1,330萬，看來只要細水長流，仍有達千五萬的機會。

係時事台開左post, 求各位手足幫手推post.

黃色經濟圈《幻愛》企硬戲院入座率亞軍, 感謝各位手足支持. (順便回應近期爭議)

之前有人屌觀眾 (屌票)就大把人反駁
今次我反對屌票, 感謝手足, 就無人理

求幫推呢個POST

cctvb播緊香港仔
人瑞做戲 + 彭浩翔偽文藝片真係好恐怖

套片用左6000萬拍

唔係掛 用係片酬 益自己友？

香港仔應該都係蝕到冚家拎

一D無厘頭尻情節 (ie. 打怪獸) 已經用左唔少錢

係
杜汶澤當時剛好開始被中共封殺

陣間幫下你睇下人瑞戲份
（買咗飛）

小生

更正: 果場嚴格黎講唔係打怪獸

但果場特攝搭景+怪獸用左好多錢

仲有唔少其他情節用左好多錢去拍, 又無尻謂

其實"香港仔"本來唔係中港合拍片, 但後來大陸片商加入投資變合拍片, 彭浩翔多左錢, 心雄改劇本, 結果

打算約人19號去睇，但見個場次去到17號次後就無 係咪會落左畫既意思

應該仲有場的，今日下午場見好啲都差唔多full house，証明仲有人想睇

Wow

睇咗兩次買埋書

《麥路人》短評

除咗人瑞主演同埋有少少怪（同印像有分別），之外

簡單，直接，唔做作，有感動位，細節交代幾好。
城城演技成熟咗好多
劉雅瑟（自然過人瑞）

未排片
（唔會唔排，咁爆）

咁多人睇

劉雅瑟應該攞今年金像獎女配，而非區嘉雯，其實佢發揮冇劉咁大

唔止，連isquare，k11啲大house都接近滿座，細院更加唔駛講，超迷你街坊戲院就差少少

劉雅瑟有機會憑”智齒”做2022年金像影后

喜極而

真係幾好睇
啲感情位幾細緻

睇完之後
覺得情愛妄想都幾好阿
可以變個女朋友出黎

排咗2021上

鄭保瑞X歐健兒（等佢地好耐啦！）（銀河人呀！）

幻愛真係好撚好睇
有無彩蛋合集？

咁我再等等先啦，唔該晒

已經二刷咗

連登大撚把

幻愛星期日單日票房19萬
累積票房1345萬
（from 電影男女 fb page）

(麥路人無公布優先場票房, 睇怕片商都唔滿意)

仲有100萬就到1440

應該未咁快落畫？

萬子感覺好過張達明，不過前者成日都癲癲地可能感覺無咩突破

另外，殘酷現實：
張達明演戲天分高過黃子華

呢個真
不過子華嘅演戲細包好咗啲架啦
不過乜代宗師仲係好有佢嘅棟篤笑嘅feel，仲未知電影劇本同棟篤笑講稿嘅分別

睇個勢似夾硬縮場，夾硬落畫
睇星期六日場次根本仲有市場

睇下聽日出唔出排片就會知，我覺得無咁快落（星期四排80－85場到，會過1440萬）

（唔好唔記得中共會全方位迫害）

同埋，發行商有自家戲院真係有分別，

麥路人由寰亞電影，無限動力發行，同屬林建岳，MCL（洲立院線）戲院係排得好密

政治迫害應該暫時未去到，高先唔夠其他公司有財有勢就真嘅，麥路人上優先場時口碑已經一般，我估就算過千萬都唔會太高票房，估和幻愛最終收入差不多 （主要賣卡士）

應該係好樂觀既估計

麥路人係星期六日既入座率也不及幻愛

唔知有人瑞加持可唔可以令多啲人睇幻愛

電影講到尾係講口碑的，老實講政見掛帥的人我覺得唔會太多，麥路人口碑麻麻乜絲都唔會睇，相反幻愛口碑好藍絲都會入場，我屋企人就係例子，佢係幾年先睇一部港產片

都岩...
其實我三刷個陣睇麥路人個trailer，人瑞又係用返個個悲情表情做戲

開畫靠黃絲, 後勁靠口碑

正確。

人瑞真係幾趕客，無計

所以冇入圍金像獎影后囉

我本身無打算入場睇，但見自己社區啲page介紹就入左場，點知之後沉船

睇咗麥路人，人瑞正常發揮

我都係
初時只係因為戲院重開先同班fd睇返之前未睇嘅戲，點知一睇就入咗坑
跟住仲因為欣欣葉嵐而鍾意咗Cici

初次睇Ceci嘅戲係《返校》（真係好少場次，要過九龍灣巨盒商場睇），睇完之後係特登搵佢係邊個

識睇梗係睇短暫的婚姻

遲啲睇下返校先...

我係台灣睇，果時已經覺得好靚女，再查先知係香港人

幻愛星期四場次

未出晒

旺角百老匯
星期四五縮剩下午場

旺角百老匯對麥路人同自家大陸片(我在時間盡頭等你 )都抱觀望態度
對花木蘭全面看淡

睇多次就完啦

未出晒呀

花木蘭
星期六會縮20%-30%
依家都係新戲上嘅Approach (港產片嘅安排咁）

屍殺半島
慘不忍睹嘅排片

咁多個演員比較之下
佢一定做得最差果個
因為都係一貫演出

但劉雅瑟真係好大驚喜
可以話係成套做得最好果個
港女真係要爭氣

Malena

短暫的婚姻拍到ceci好正

我覺得葉嵐好啲

Gerard Butler"末世綠洲"無限期押後
香港戲院係11月前都無大片上映.

（希望幫到”幻愛”）

睇trailer好膠 冇戲睇了要等11月007 10月有多啦A夢大電影

琴日又睇多次 計埋都睇左6次
真係睇到識背
呢套戲其實都到左極限 戲院場次都cut得7788

原來”末世綠洲”係其他國家已經上左，咁當我無講過. 香港多數如期上映。
見到美國剛無限期押後上映，以為其他國家要跟機。

台灣版預告 10月15日上映

戲院周五起入座上限75%

都冇用啦，幻愛被勁縮場
不如花木蘭d場分畀幻愛好過啦

我未睇呀
請問毒撚啱啱睇

(等星期六啦）
（今個禮拜都多新片上）

啱

絕對無問題

我睇先了
毒撚戲食正 我個飯

想問下係咪仲有條刪除片段未公開?之前有人話過有拍到還手巾嘅片段

刪果幾條片我都覺得好正，仲咩cut

睇到喊左，男主角好慘

邊度可以再睇返?

幻愛facebook page 暫時放咗4條deleted scene

thanks 巴打，過幾日入戲院睇

花木蘭竟然咁少場 迪士尼戲唔係有特權嘅咩

院線收到風嘅

想問吓幾時落畫

連大陸都唔收得，香港票房更加慘淡
真係要靠建制包屋邨場先得囉

香港disney+有冇？

睇入場人數
越少人睇越快落
可能只夠捱多1星期

冇，最快2021

咁我聽日去睇先

台灣本土電影跟香港一樣慘情, 唔奶共就錢途似咁

事實上這兩年的台灣電影，追求的並非「賺錢」而是「回本」。要回本真的難，但為何就算一部台灣電影只是回本而已，片商就已經開心到不行？因為多數台灣電影人心裡想的是「永續製作台灣電影」這件事，回本就已經是他們能夠拍下一部電影的開始。「台灣電影繼續往前進，就是要多拍。不賠錢，產業才會健康。」Ivy說。

怪胎Goldensence買咗

睇左 唔錯
d 色幾舒服
有好多鏡頭都幾好

仲有親愛的房客香港都會上，係今年金馬獎大熱電影

李志樂情緒大爆發

女主角真係好鬼靚

真係好正，劉謙正宗學院派

aggar
欣欣同葉嵐兩個造型一樣咁掂

好清爽的feel

睇佢IG有張相好man

呢個樣......嗚呀，真心無得輸

歡迎加入Ceci黨

黃百鳴發行套愛情片《可不可以，你也剛好喜歡我》疑似有機會香港大收

（奶共gem唱主題曲）

淨係黃百鳴呢三個字，已經可以直接無視

報紙話香港優先場滿哂座

呢套片睇怕會迎合“比悲傷”呢類on9電影既fans

(買咗飛，到時睇下咩人睇）

琴日已睇幻愛
最後其實ceci係唔係都幻上精神病?
劉俊謙係最後一幕係屋企果到演技好勁
出credit離左場? 係唔係有彩蛋?

等緊top gun 2 and 007

我覺得唔係 有時一般人都會有啲錯覺

葉嵐因為李志樂而放棄重新修讀clinical psychology 的專業資格
但李志樂拒絕同葉嵐復合

最後李志樂同欣欣一齊，所以李志樂係鐘意欣欣，唔係鐘意葉嵐？

高登有藍屍借《幻愛》票房恥笑黃圈

最後嗰個係欣欣定葉嵐/現實定夢境 就自行解讀啦

《幻愛》周三票房超過《屍殺半島》

累計票房有幾多

《狂舞派3》《手捲煙》兩部港片榮膺2020金馬影展閉幕片

Ceci黨同Himhim黨一齊嚟支持本地電影呀喂

其實某程度上女主角本身都有精神病, 但唔係好嚴重
最尾應該係OPEN ENDING ....
劉俊謙呢套電影進步好大, 之前睇佢套二月二十九
係無乜發揮
呢套就勁好多, 要扮思覺失調個下, 仲要爆發 係勁

劉俊謙教束同埋幻愛都係做老師

1373萬

（麥路人正場票房應該唔差）

睇嚟上1500萬有難度

埋單計點都有嘅

禮拜六好少場

比上星期好少少

起碼UA cine moko有一場

（聖荷西唔使睇啦）

唔掂架

你睇咗？

有朋友睇咗

預左, 而家好似未有聖荷西演員做宣傳

今日《我在時間盡頭等你》入座率應該高過《幻愛》
但可能係男女主角fans第一時間狗衝睇戲既結果

後續票房hint?
今日the one 九點場, 《幻愛》入座高過《我在時間盡頭等你》

(《麥路人》香港票房有機過千萬.)

有郭富城楊千嬅都唔過就慘
即係話畀支那知香港題材冇市場

1500-1600
（未計人瑞趕客因素+好壞參半）

諗緊會否三刷，想帶阿媽去睇

去吧.
同屋企人睇, 絕對係三刷好理由.

我媽晚晚睇到生力啤廣告猛話佢靚仔

原來你剩係睇咗兩次

條女係咪viutv果個？

係呀，12月第一次，9月第二次

行山嗰個？

係 行山同煮野果個？之前睇到未整前個樣嚇一嚇

撈亂咗你同睇5,6次啲人

其實睇兩次我覺得已經夠皮
不過阿媽又心郁郁，見屋企附近戲院星期六日仲有三場，早場佢＄25，入去歎冷氣都抵啦

唔係

女嘅係《短暫的婚姻》
男嘅係《教束》

講緊生力啤呀ching

花木蘭開畫收12萬

低過幻愛第一日

麥路人收近40萬

星期六/日有機單日過百萬